感觉整个赛季，你都在一次又一次地听到快船拥有一个冠军级别的阵容，而这支球队本身也毫不避讳地证实了这一点。 阿德巴约在打球，丹佛让我们看起来很糟糕，湖人可能需要做出一些调整|克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年9月17日| 
 据我所知，大概有两三个，但我还没看到。 即使是最谨慎的学校也看到了疫情的爆发 
 世俗的人也有价值观，她说，听政治家和政党谈论这些价值观可以激励他们更多地参与政治。 越来越多的美国人不信教。 为什么民主党人忽视了这些选民? 丹尼尔·考克斯，2020年9月17日 
 因为从今天开始，你们将在周四收到我们的消息。 动员国民警卫队并不意味着你的州处于戒严令之下。 通常。 | 2020年9月17日|ProPublica 
 皮尤研究中心(Pew Research Center)本周发布的一项调查发现，47%的美国人听说过这一理论，高于3月份的23%。 特朗普在疫苗问题上反驳疾控中心主任; 拜登说美国人不应该相信特朗普，科尔比·伊科维茨，菲莉西亚·桑莫兹，约翰·瓦格纳，2020年9月16日，华盛顿邮报 
 人们希望言论自由，但实际上却不想听到。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 还是说，共和党掌控的众议院的眼见为实、闻所见闻、直言不讳的立场让他相信自己是清白的? 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 就像汤博乐(Tumblr)做的那样，把她的遗言从网上删除，删除她想让全世界听到的一切。 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 背叛，你能听出来，背叛他所热爱的东西，只为了电影宣传。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 我以前参加的其他乐队都很吵，你根本听不到人声。 Deer Tick的John McCauley谈摇滚十年|James Joiner | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 李斯特看着它，让她又害怕又沮丧的是，他不耐烦地喊道:“不，我不要听!” 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 但我希望至少给他演奏几次，更重要的是，听他反复演奏。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 尽管我们随意地闲聊，麦克雷却对我最希望听到的人只字不提。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 “我听说遗嘱的事今天已经由遗嘱认证法官处理好了，”法官把手放在门上说。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 最重要的是，他听到我在和平和自由的人民中谈论雇佣军常备军时感到惊讶。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特